\section{Эмуляция ситуации ложной идентификации}

Эмуляция ложной идентификации заключается в следующем:

\begin{itemize}
    \item С точки зрения модели и студент, и преподаватель идентифицируются по имени и фамилии. Поэтому в случае, если в списке студентов и в списке преподавателей имеются люди с одинаковыми ФИ, то считается, что это один и тот же человек (упрощение).
    \item Рассматривается ситуация, в которой имеется некий студент, обучающийся некоторой дисциплине.
    \item В базе создаётся запись о преподавателе с таким же ФИ, как у студента.
    \item В базе создаётся запись о привязке свежесозданного преподавателя к ведению дисциплины, на которой обучается обозначенный выше студент.
    \item После перечисленных действий возникает ситуация, когда один и тот же человек в рамках одной дисциплины является и студентом, и преподавателем. Ситуация ложной идентификации.
\end{itemize}